美國國務院詳列加強制裁港共官員理由: 押後立會選舉, 引國安法拉人....

只貼其中三位:

夏寶龍

港澳辦主任，為北京實施其香港政策的主要人物之一，負責監督港澳辦推廣中央政府對港原則及政策，包括港區國安法。在夏寶龍領導下，港澳辦採取了一系列干預香港自治的行動，包括發表聲明宣稱它有權監督香港內政，違反《基本法》和《中英聯合聲明》。

林鄭月娥

香港特首，她於2020年6月簽署港區國安法使其生效。身為特首，她同時是港區國安委主席。任內她行使過緊急權力限制香港居民的權利及自由，包括將原定2020年9月舉行的立法會選舉延遲一年。

鄧炳強

香港警務處處長，警務處在他領導下引用港區國安法拘捕支持民主社運人士，包括在國安法生效24小時內被捕的10人。鄧炳強也是港區國安委成員。

美國國務院網頁

邊個仲話初選無用? 初選令林鄭押後選舉.

要話你無用實有原因既

押後左有咩好處？

美國點名話因此決定加強制裁港共官員

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨...大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

咁會點

佢哋一心留在支那

制裁有咩用

有線新聞 i-Cable News
6小時 ·

【美國制裁】報告提及各人受制裁的原因及行為，內容與8月時有些不同，包括提到行政長官林鄭月娥決定押後立法會選舉等。
▸相關報道：

遭點名的人恐面臨更多制裁。國務院同時警告國際金融機構不要與受制裁人士交易，否則可能遭嚴厲制裁。

佢地都唔會想自己筆錢, 只可以係大陸洗

你好唔了解藍屍

佢地唔係一般藍屍, 係擺布藍屍既人

愛國是工作 移民是生活

重點係: 美國明文指明押後立會選舉係加強制裁既原因之一

我驚拜登上台取消所有制裁

呢Ｄ應該唔係總統說了算

希望侵侵當選. 否則寄望有多d人夾實拜登.

加咗人民幣.jpg
你係民主黨國會議員會點